［請廣傳］大家千祈唔好去沙田眼鏡88!!

千萬不要去沙田眼鏡88專業護眼中心： 新城市商業大廈7樓701室(鄰近帝都酒店)
有位姓李的女視光師剛從大陸返來，冇做十四天隔離就立即上班。
高層更包庇此視光師，認為她身為醫護人士，衛生意識一定比普通市民做得好，因此無需自我隔離十四天，完全無考慮該員工成為隱形患者/帶菌者的可能性，對其他員工及應診者毫無保障

推

fced?

不推, lm

我係員工朋友
FC-ed
其他同事自己拎no pay 避佢
高層鬧佢地hurt 到個大陸同事🙄🙄🙄